唔係好明 雙卡電話 玩法

我部電話 有得揀

電話> sim1 / sim2
訊息> sim1 / sim2
數據> sim1 / sim2

我嘅選擇係

電話 > sim1
訊息 > sim1
數據 > sim2

但係我
打電話可以揀 sim1 / sim2
人地打我 sim1 / sim2 我都收到

完全唔知咩玩法

同你揀左邊張sim無關
人地打去邊個號碼咪個張sim收返

咁我部電話揀嚟做乜

屌 on9

唔係好明 樓主 玩法

咁你唔揀，部機點q知你用邊張sim/電話號碼打畀人呀

你揀既係你打俾人用邊張sim

人地打你張上網卡個電話你都會收到
但會標註明sim2

唔好理樓主啦 佢on9仔黎

我㩒完8個字
佢又可以比我揀 sim1 定 sim2

咁我預設有咩撚用

佢可以預設比我揀
sim1 / sim2

但係正式嗰陣又比我揀
sim1 / sim2

咁我預設做乜鳩

唔同位囉
你揀SIM1, SIM1粒掣咪大粒D, 順手D

其實都係用咗 sosim 卡
先用 雙卡玩法

不過識玩 雙卡
真係覺得以前自己白痴

我想知address book有冇得分開save 多啲

android save入sim可以...但phone book不能

iphone

咩機？

Me2 sosim真屈機 230半年

你買番部雙卡單待的電話啦
PS還番部電話比人啦

想知樓豬用咩電話

窮人思維

你而家都係白痴

你明唔明咩係預設

我用 88蚊 120gb 3個月
半年都係 176蚊

不過仲未諗 主卡號
帶去邊到養號抵屌